屌你老母 馬列斯 點對得住維猜啊

好似係李城唔撚放馬列斯走...

撚左佢幾個轉會窗啦

利9連維猜都搬埋上枱

比多5m佢帶埋落去洗
咁都話對佢唔住

假利唔計

呢個師兄有D料

利迷已經癲咗

老婆仔女都有利物浦球衣喎
睇來成家都利迷

上撚晒腦 癲尻晒

你話馬列斯攞唔到冠軍搞到李城少袋5百粒就話啫
而家對唔住d乜

係咪得利迷咁On9........
人地當初為冠軍走 而家人地差唔多達成目標
你老尾話尻佢對唔住維猜

利迷

有3隻傻猁留低負皮
出唔到聲啊？
你老母番屋企拜神啦 仆街

咩邏輯嚟?

對唔住曼城多過對唔住維猜啦，個十二碼入咗幾時到你地牙刷

人地首循環已經炒咗個penalty 對你利狗仁至義盡啦掛

仲未提今場直情熱身都冇佢份

大埔利迷

李城為左啲獎金一定有放水！扣鏝分啦⚠️

屌
曼迷狗到笠猁狗波衫

屌原來李城收錢放水
可唔可以搵fifa查下

對痢射失12碼
和波完場
都要搞鳩馬列斯

唔係咁夠膽係咁放Facebook
好驚手快快自爆

係搶射12碼 一射射飛機唔中龍 我都未搵國際足協告鳩佢啦 班利9仲咁多爹

我諗Hater數量 猁已經超過疤
疤就反朗果班難頂
猁呢 又上年歐冠決賽不停開Po燈
燈唔到就怨婦 怨撚到而家
到今年好似打得唔錯
又求呢隊果隊搞到曼城失分
再拎馬列斯講 D球迷On99到咁 點唔反猁啊

最衰拉莫斯
英超又風又草

利迷fb真係勁多笑料
開頭話擅長後追
之前話鏝城仲要作客獌
再之後就話作客般尼先難踢
接落黎就係李城可以守到
今朝就見到個話白禮頓主場一定踢得好答謝球迷
睇見佢地谷住谷住都幾爽

關你撚事咩

佢地話你 我唔抵得出黎幫拖有錯？

馬列斯今季鳩流流，拎唔到英超曼城球迷屌柒佢就真啦
有場爭十二碼之後射唔入

咩比賽而家先開始
拜神比賽啊？

講到自己唔撚洗踢狼隊咁

想睇番利記排第二仲好張fb圖

可能已經過足數

你弱撚智? 邊個利迷由上年燈唔到一路怨到依家?

咁即係對唔住d乜
完全唔明白

你咪睇番利Post 歐冠決賽前D標題

抵啦利狗 係咪又假利唔計 fb唔計 ig唔計 精壇唔計呀
當初個啲咩魔性澎湃 神魔合一 最衰反獌咪又係fb搵出黎笑
笑人個陣就大大聲 而家又扮哂清高割席 好撚嘔心呀

你真係弱智架WO 我話邊個利迷怨到依家呀 你講返上年歐冠前Dpost 名把撚呀? 更何況有邊隊無撚試過燈呀?

人地留多季陪你仲鬧鳩人比你玩鳩左幾個轉會窗

你做咩啊.....其實 係咪傻撚左
你係咪未食藥啊？
而家係講緊你地燈完仲要怨得咁肉酸wor

"我諗Hater數量 猁已經超過疤
疤就反朗果班難頂
猁呢 又上年歐冠決賽不停開Po燈
燈唔到就怨婦 怨撚到而家
到今年好似打得唔錯
又求呢隊果隊搞到曼城失分
再拎馬列斯講 D球迷On99到咁 點唔反猁啊"

呢段野你自己親手post出黎 自己講利迷怨婦怨撚到依家
比人屌喇就反口 話自己係 "講緊利迷燈完仲要怨得咁肉酸"
屌你傻撚左嗰個似你多D 弱智咁撚樣

未撚計成堆怨既post都唔係利迷開 仲要今時今日連登講緊屌你拉莫斯個班全撚部都唔係利迷 咁都仲可以話有利撚怨撚到依家? on9樓主抽水都抽得高質D啦

咩啊 你正係針住呢句做乜
事實係有利迷仲怨緊拉莫斯wor
利狗又亂咁咬人

痴撚線 咁你話我聽邊個連登利迷仲怨緊拉莫斯? 你係咪平時見到有so就當係你老豆個D細蚊仔黎?

up乜，曼城贏英超李城有5M，咪對得住維猜

都唔知你Up乜
大把利迷仲怨緊啦
想將話題帶去邊

大把人日日上門屌緊你老母添 無撚腦 都唔知點同你D弱智仔講落去

講唔贏打一大段粗口就勁架啦咩.....事實你地有怨到啊

所以咪話利迷痴左線....好癲

又黎呢招? cap fb 班傻鳩當全世界都一樣? 咁我去fb cap每隊都有on9添

咁你咪Cap 呢個Post講利迷
講其他球迷你自己開Post 死開啦
成隻狗咁係度吠

諗唔明有咩關係

咁我一路問你邊個連登利迷你又成個智障咁一味講大把大把 結果cap D FB圖出黎就當係呀? on9你唔撚上FB 開post? 抽水還抽水 老屈還老屈WO

個邏輯好撚複雜

睇下D狗幾撚惡 係咁咬人

FB多智障利迷呀嘛
啲弱智反利狗咪成日cap圖去屈連登利迷

肉酸

收皮啦 屌你老母
拉低晒D利狗質素？
做咩啊 快撚D拜神啦 唔係一陣真係最高分亞軍啦
傻尻

即係唔計？

你就收皮啦屌你老母
一開頭講利撚開post燈同怨到依家 依家又分開計呀? 連登利迷就"舊年"燈 FB班傻鳩就屌拉莫斯 所以就全世界利迷都燈唔成怨到依家
屌你on9 logic 去申請白卡啦你老母 無撚腦

其實真係唔知你做咩...傻撚左咁
輸壞腦啊？ D利迷真係肉酸
走啦

好撚似D小學雞咁
邊有啊 幾時幾分幾秒啊？

哦 咁人人都開post鳩up當有件事啦 跟住柒左唔對路就拿拿臨cap FB 班友黎屈?

今次唔計

咁點解咁多人叫你地做怨婦利既？

我地真利唔會燈，因為一開始都冇諗過爭冠

好似雜種狗嚟架喎
like晒幾隊波嘅offical page

利迷發惡了

全個連登夾埋已利係怨婦？

你自己睇返上年D post 咪知囉 一堆非利迷開post 講拉莫斯 跟住就一堆人型蜈蚣入黎話利迷咪怨啦 乜乜柒柒咁
夠一堆人話C朗垃圾 美斯係小花啦 咁佢地係咪呀屌你老母
唉都廢鳩事講 你真係擺明弱智仔黎

屈*

問你點解 答唔到 又Spin？

怨婦利

咪又係人云亦云
你話有啲利今時今日仲講緊拉莫斯
但其實10年前嘅北京電視機咪又係間唔中俾人攞出嚟講

事實上係嗰期有人開咗個頭咁樣講 後尾啲人咪跟住講
好似+2gc 馬撚 4424 咁樣姐
到咗今時今日其實阿都唔係特別馬撚 車都唔係特別+2
曼都唔算係特別4424
但你search返一樣有人咁稱呼佢哋架啦
一開始可能個名係改得冇錯嘅
但到咗後來已經只係變咗個花名 實際上已經係另一回事

拿答你喇你老味 咁點解咁多人叫獌做怨婦獌呀?
咪就係因為有人開post 老屈囉弱智仔

樓主想人認同姐 你地唔好咁啦 支持比個正評樓主

你係咪走去Search怨婦獌.....

如果你睇得細心啲
你會見到你cap嗰三幅圖有一半以上怨婦唔係講緊利物浦

so ? 你夠淨係cap左有"利"字個D出黎啦 屌真係唔再應你條白痴仔 無撚腦

就係幫鏝城奪冠
李斯特城先有筆錢可以買人
講到尾最後都係為李斯特城好
樓主你識條撚咩

Ching Sick Ball

無知一問 利物浦對上一次攞英超係幾時

千古難題

難踢係事實喎
幾場都係啱啱好1-0
如果白禮頓認真踢有可能爆冷

利申 非曼非利

猁真係好on9
咁多隊波淨係得依隊波加啲垃圾球迷乞我憎

唔洗講咁多 比你係big6領隊揀 你揀狼隊定白禮頓 垃圾利就垃圾利

啲利迷玻璃心開架喇

好多謝有Ching支持

割席

冇話利贏到
但曼城狀態比起季中回落左
正常佢哋可以456,但而家只係僅熟

笑到我GAP GAP聲

咩話?! 3:1 ?! 射門 36:6 ?
#1
getthefuckout
•
4 個月前
呢獲真係魔性澎湃

魔性澎湃唔係fb講先？咁你又拎出黎係呢度抽？
自己抽人就拎埋一齊抽，俾人抽就割席，好撚柒囉猁狗

狗既邏輯同人類真係唔同
如果馬列斯拎英超會令維猜蝕5m就有負於佢姐
幫佢賺5m都要比你利狗屌

不過唔緊要
利迷個個都謙謙君子，勝不驕敗不餒
依 d on9仔一定係假利

屌你老母閪 拎呢啲黎做例子
十個post 大部份都係你班狗閪痢狗開
唔撚忿氣自己比人叫怨婦痢
就係度玩煸風點火拖曼聯落水叫人怨婦曼
簡直係自暴其短
更加證明痢狗幾撚怨

抽水還抽水 我有無話所有獌迷都講魔性澎湃呀? 講緊佢將部份人既野 = 全部人咁計呀 咁撚簡單既道理都唔明?

總之on9= 假猁
Fb ig 香討 邊度都好
講錯野俾人笑都係假猁
都係曼迷扮

之前有條友話利物浦唔慣做lead住榜首果個,玩慣後追,呢家落後1分先係真正既開始,笑到我仆街,利迷永遠都搵到位去打丁

收撚皮啦柒頭，而家柒撚左先黎同我玩細分？
一個人講魔性澎湃，你唔撚係用呢句抽全部曼迷水？
定你同我講只係抽返一開始講個條友啊？
唔撚係就收皮啦

收嗲啦柒頭 我幾時有柒左先黎講細分? 我一早同樓主條柒頭嘈個陣已經話抽水還抽水 一個人唔等於全部啦
魔性澎湃事實我係無話全部獌迷都咁講 咁樣都可以屈鳩返我轉頭?

真係想象唔到班垃圾猁狗攞左冠軍會點

咁係咪以後要指名會員幾多號咩名先抽水

班友開波前起勢咁燈
驚死講句利物浦贏就冇撚左個冠軍咁
真係比佢地講中喇輸波又洗版式怨足半個月

你無話全部曼迷有講同你用呢句抽全部曼性質上有撚分別咩傻鳩
除非係話講呢句個時係抽緊講魔性澎拜個條友
咁你而家唔撚係啊嘛
仲分乜撚抽水還抽水 屈人還屈人
用撚下你個腦先講啦

你要抽咪抽 公海咁多抽水post我撚有成日去嘈交 係樓主個句利迷怨到依家太on9姐

幾時賴埋麥佳亞唔飛身擋甘賓尼果球而縮開呀？

屌你都痴鳩線 性質上一樣? 點撚樣一樣呀 講極都唔撚明 廢事同你地夾硬嘈

上面位猁迷7左咪認
抽水咪抽水 有咩所謂
係要扮到好持平
抽一個人唔係抽一班人都講得出
好肉酸呀大佬
你再兜落去因間猁迷又唔認你話你假猁

無事發生
到時出公海也文也武果班全部都會歸類為假利

點撚樣唔一樣？
咪又係一竹篙打一船人
不過分別就係你條柒頭就係又要抽人地隊既柒野
自己俾人抽就發爛渣姐屌你老味

on9 持乜撚野平呀又
我係抽水抽獌聯 但係我有無話全部獌迷都覺得當時隊波好撚有魔性先?
樓主意思唔係抽水WO 佢係話大把利迷今時今日仲怨緊 實際連登根本無利迷仲怨緊 佢就走去cap FB球迷話 拿 你地大把人仲怨緊呀

兩樣野黎啦下話? 咁都唔撚明?

希斯堡之後利迷對搬死人上看台好有經驗

上連登睇人抽水, 都要讀埋心先知係抽一個定抽全部人, 好辛苦呀

痴撚線 我抽水就抽水 無講過大把獌迷仲講緊魔性
樓主就話大把利撚仲怨緊 完全都唔係抽水 係老屈利撚仲怨拉莫斯 咁都一樣你真係腦有問題

J到出曬血

猁笑撚死人

獌迷夠有On9仔係FB話有機後上奪冠啦 後尾比人cap成班咪又係割席話FB條友on9
咁唔通我又話成班獌迷都J後上奪冠?

痢狗又發癲？

利狗 收下啦 忍辱負重

on9=假痢

屌你真係好笑 又要post出黎 比人屌又話人發癲 你一post個下就發癲喇 專登引戰

你鍾意啦
Fb猁迷又唔係猁迷黎
人地7左就割席

你冇講過 但你個句抽緊邊撚個啊傻闣
某一個曼迷定全部曼迷
答我啦柒頭

過到李城個冠都袋咗九成啦

所以你咪on99 一個定全部咁又點? 抽水笑某班球迷 點撚樣同屈某班球迷講某D野一撚樣呀 屌好撚煩好似同個智商有問題既人嘈一樣

仲有我不嬲都無屌過人抽水 屌親都係班友係到屈利迷怨乜怨物 最後呢句講完廢事再阻住自己做野

冇利post利迷認證係冇資格叫做利迷的

咁又點
咁樓主又係講撚緊猁狗全部都開post燈？
仲有樓主一開始都冇講連登猁撚你都起晒鋼啦柒頭
弱撚智 成日想割席
你條柒頭賣刀架？

岩岩我單拖頂左咁耐 開完會出黎見到有人支持
好感動
Btw 都話左如果講其他球隊自己開Post 屌佢老母又拉曼黎講

屌你好多假利

佢抄緊05年劇本

"猁呢 又上年歐冠決賽不停開Po燈
燈唔到就怨婦 怨撚到而家 "
又講開post 燈 後尾又叫我睇返上年D post名
咁撚樣叫唔係講緊連登利迷? 後尾我問佢邊個連登利迷仲怨緊 佢就cap FB圖 唔係佢弱智係咩? 柒少陣啦你老味

Fb post 唔係post？

搵人回應下啦

又有假利嘈
影衰哂真利

咪撚柒啦傻閪
有撚講過連登咩 呢到你已經起撚晒鋼啦
Fb 開post都係post架撚頭
你既世界得抄登？

智障就getthefuckout of this 高汁po啦

乜撚神魔合一都係FB啦
佢地咪又係扮唔知抽左知
屌佢老母扮撚哂野

猁狗死人都拎埋黎講

唔好撚咁多野講 而家係咪玩割蓆呀 利迷

屌你
FB唔計呀

怨婦猁無一個係無辜

上面話想睇番咋

想問申請做利迷條隊係邊

如果猁攞咗冠軍講成世都似 on99

贏撚到先算啦 贏到咪又係得果1次

入利POST講幾年野先再搵幾個資深利迷認證

高狗死全家!屌你老母!

馬列斯身都無得熱 咁都比人屌

唔係啦 係得我地連登利迷先係高質 其他個d利迷on9仔黎

屌鳩呢班球迷啱架啦
冇撚腦成日以為成個世界欠左佢咁

利申利迷

贏咗李城有錢袋喎 點對唔住法
李城尋晚咁博就真係對唔住啦
個post係咪射失十二碼嗰時既post嚟咖

一分太少啦 護級開始追一定拎英超

仲要無聲勝有聲 咁就唔好出黎柒啦 陣間拎唔到就真係講不出聲啦

實係假痢啦

近2年最撚黑人憎球迷肯定係利狗沒有之一

不如曼城輸，利記90分鐘被狼隊迫和

樓主撚到隻猁狗

唔好啦，搵野比佢地怨下穩陣，唔想高普第日真係死全家

排第一原來壓力仲大過後面果d
咁猁以後讓番10場8場先開季實奪冠都得

無撚佢 佢自己一大堆粗口飛埋黎
又咩連登Post又剩.....
成段野都唔知佢講乜
怨婦猁有呢個名唔係冇原因